721 港島事件

唔好用元朗事件淡化五大訴求 721警犬開槍事件

兩件事可唔可以平衡去做呀

唔該巴打絲打
見到一個元朗post置頂
推返一個721港島post上黎

多謝

push

Push

推
光復香港 時代革命